Joe Biden 有替身？

cctoy之內彥霖老母都係假啦

右邊個個望落似臘像

賤種 有講錯?

金正恩2.0，仲玩依味野？

去吧！孌童之星！
無駄無駄無駄無駄無駄！！！

由於攻擊對象超過十醉，攻擊無效.........

係喔拉喔拉喔拉喔拉！

你係/youtube打普京 替身 or 普丁 替身
都係一撚樣咁柒

縮左水姐

兩個人嚟嘅

你點知唔係假

我識佢
佢同我講唔係假

你點知佢係真

我識佢
我同佢講佢唔係假

鏡頭距離問題